有乜工老左唔怕比人炒?

唔計公務員, 看更

工程(有牌)
會計(有牌)

兒子

的士佬，五毛

收租佬

黑警

公務員

IT狗

保安

演員

無

有收息股或收租樓兒孑

係咪都比人炒，唔使驚

掃街

老綜

打nba

手天使

看更

死得最快～未老先炒

律師

全部專業人士囉